［心水靴選］世界5大美女排名

第一位：Red Velvet Irene

能夠成功係韓國出道既女團成員，除咗唱歌好聽之外，仲需要有一副美顏，所以想係眾多韓國女團當中突圍而出並唔係一件容易既事。來自Red Velvet既Irene憑住自己既美貌令不少男fans為之瘋狂，更多次被評為各女團中的顏值第一位！

nope

無iu 就收皮啦
iu世界第一！

唔好玩啦 佢差好多班。。。

1. irene
2. seulgi
3. joy
4. wendy
5. yeri

有冇人想知2-5既排名

想知

我呢個排名 唔係得rv... 唔好搞事

子瑜世三

第二位：Blackpink Jisoo

樓豬可以收收皮了，呢兩個top1000都唔到，驅風就得

第三位：Alexandra Daddario

Irene個胳肋底成日唔乾淨

第四位：Arsène Wenger

我奶得唔夠落力

麻友去左邊？

排141

irene的確係天上有

你識d野

我 你 學友=波台高質迷irene黨

Irene 就讓我們來保護吧！

除咗5都認同嘅

得呢個認同

阿冰呢

第一名 Iu
第二名 子瑜
第三名不關我的事

屌 第5位呢

Ali

Poyd

好俗...

第5呢？

未諗到

韓國五大美女都ok
但係講到世界五大就

你個名

韓國5大咪同世界5大一樣

世界第一名妓

日本妹唔同啦

真

Push

seulgi

A09收爺啦

Yeri 波大

第85位嗰個尾機

熱巴先係世界第一

第5呢

1 有村
2西野
3 Iu
4樓主個第2名
5是但

主要韓雞全部整容唔計

麻友

排圖形咩

1 wenger
2 wenger
3 wenger
4 wenger
5 wenger
No mayu

lm

嘩好靚呀

咁的確係幾靚喎
做乜啫你

你自己都收下皮先啦

雞

第四位

agger

Yoona世界第一

原來細細個已經係靚女來 好屈

第4怎能沒有雲加❤️

Hi 沙高

李一桐呢？

5大臭雞排名應該有佢份

死狗公我吊爆你老毛臭西！

冷靜d

冇joyce bb樓豬可以收皮

屌你老母泡菜雞

韓國屌你老母

屌你老母臭閪 好地地一個正經post 貼隻豬入黎

屌韓國個d人 持平d好喎

上面兩隻日本狗

無日本妹入我個前5 就起哂鋼 惡到

樓豬個排名好中肯